香港地渣車真係方便咩?

香港d路又窄 繁忙時間又塞車
電單車要sip係中間過都唔係咁易
搭地鐵仲快過路面交通
塞車嚴重係上黎 行路仲快過搭車

AM12:00後係方便

係 又唔係外國咁
要揸車先去到downtown

方便尤其是住新界 快好多又舒服
最煩係搵泊車

睇起點終點 重有舒適性呢？
淨係唔洗聽班大陸狗嘈已經值回票價

根本睇你揸車時間/行咩路

繁時大西北去港島就戇鳩搭車好過

買部車番黎試下就知

唔洗聽班大陸狗嘈
呢樣又中

有位泊都ok
最煩都係搵位泊

有自由度同自己既空間

討論得呢啲姐係冇車啦

唔方便 任性而已

車係俾住喺山卡啦地方嘅人先最實用
樓下就係地鐵站嗰啲，揸黎做乜9

唔洗同班死窮撚逼地鐵巴士
聞啲臭汗味
忍受廢老車廂嘈9住曬
已經值回票價

番地盤唔揸車慘過食屎

係等位泊車麻煩,標位又無得入定幾粒鐘。
同怕交通意外。

除非有工作需要
例如返工地方偏遠

否則香港揸車真係on99
揸左幾年車
錶位唔使諗
家陣香港要爭個錶位真係交都有得嘈

泊停車場又係白痴
上親戚屋企
阿爸阿媽上到去
麻雀都打左兩圈
我都未等到有位
去街食飯的話
叫既野食到哂我都未有位

諗住搏下泊街啦
點知成條街都泊滿哂

谷鳩氣賣撚左架車坐巴士好撚過
又唔使自己揸
係巴士又可以打下機訓下覺

cmmw

你聽邊個鳩up 話揸車係為咗方便？有車最重要係有得揀呀

唔方便, 已經唔係泊車貴嘅問題
係有錢都搵唔到位泊

啱
係香港有車唔係為咗方便，係可以有時想出去吹下風遊下車河去遠啲食嘢姐

香港渣一定唔方便
有錢都無地方泊 泊得黎都達遲哂 無左本意
但有人點都要出黎威下 覺得有車威d

有錢320任泊

搵位泊先煩

諗住搏大霧泊街 點知街都泊滿咗

D 路好窄咩, 我覺得幾闊

又唔係，我養過幾年，屋企三隻化骨龍，一樣覺得的士方便d, 好睇點對點係邊度

利申：住九龍站返中環

總好過搭巴士地鐵同地盤佬廢中廢老師奶迫

你試下住新界中部(八鄉/石崗/etc)村屋

尖沙咀海港返荃灣
地鐵：路程+車程 45分鐘
巴士：車程60分鐘
揸車：15-20分鐘
講緊平日夜晚9:30 自己揀

bbq/想去卡旮旯地方嘅時候已經完勝

連登仔:冇位泊車 你都煩啦

連登仔: 又唔係成日去 call的士好過

睇你住邊啦

星期六日出旺區一定唔渣，call uber好過。
出到去搵泊車都想死，仲要一堆holiday driver亂鳩咁嚟，次次都好有衝動就咁放低架車走人

自己揸去郊外嗰種感覺係唔同啲嘅

方便就睇你個人啦，但好多人有車有自豪感

住新界咪方便囉
唔係返朝早9點
其實10半後就冇乜點塞車
同埋揸車就好似打機咁
就算揸一個鐘都好快過
坐車就睇人打機 on99咁

放工塞車都唔係問題
個空間係自己
鳩叫又得 放屁都得
仲要係坐住塞 又舒服
搭巴士就好似坐過山車
得閒又兜女同事放工
獨處空間 講嘢都放啲
又幫佢地較下櫈 J下d OL對腳同黑絲
當然你個樣就唔好柒啦
太柒揸林寶都冇得救

放假深夜又車聚下
飛下

係香港 車唔係帶俾你便利性
係帶俾你其他享受

利申： 成日特登較到個前座唔岩位 主動申手去幫囡囡較櫈 佢地明知我J佢地對腳都冇反抗
依家個女朋友成日都笑笑口屌鳩我當時初初識佢果時幫佢較櫈係幾仆街
但我話你明知我特登 又唔阻止我

搭巴士返屋企打飛機啦

自己車舒服又乾淨
落雨出街完全唔使淋雨
播住鐘意聽嘅歌車條女遊車河食糖水不知幾撚正
有無位泊睇下去邊架啫
星期六日6、7點仲要去合家歡大商場食飯梗係無位啦
平日兩三點去Elements/IFC afternoon tea點會無位呀

出街泊商場幾十蚊都嫌貴就唔好揸車啦
你比得起幾千一個月車場比唔起幾十一次時租？
咁返去搭巴士啦

點會唔方便
咪on9啦又出呢d post

買部試下咪知囉，定係買唔起養唔起呀？

坐uber方便好多 又平好多

連登仔:
搭巴士有得坐聽歌勁爽
搭地鐵落旺區唔洗煩泊車

uber未必即call即到
d司機唔熟路

純粹想要推背個下
巴士 地鐵比到你咩

一定可以call架uber遊車河啦

炒個下應該得

唔方便架 千祈唔好買車

連登仔係去日本窮遊先渣車
番到來也文也武 話過百飛好易渣
送部車比佢係香港都唔敢渣

真，唔好買車

琴日係西環食飯, 渣車行西隧出返荃灣10零分鐘 你認為呢

好唔方便，香港人都係搭公共交通工具好好多
有車都應該考慮下賣車，無車更加唔好考車牌/買車

咁我渣車就更方便

從來都係方便乘客, 唔係司機

架車唔係交通工具

係身份既象徵
同流動炮房

你咁講的士一早要淘汰添啦
楂車慳返啲時間

搭的士又唔方便
公交又唔方便
揸車又唔方便

總結係，唔好返屋企，唔好出街，訓係office最好

公你 _ _

公交真係唔方便
都係的士最好

其實識得避開星期六日，唔會揸去多人嘅地方就已經好好
不過當然睇你住邊返邊泊邊

我而家已經番左屋企

正確
揸架自己鐘意既車好開心

如果住大西北去港島我都會揸車, 住九龍半島去港島我先考慮搭車

雖然都係塞 但我有私人空間塞

長知識了

去既地方可以唔近地鐵站

樓下停車場太貴

其實如果住村屋有車真係幾正

住市區就麻麻

睇下住邊返邊囉
觀塘果d日塞夜塞梗係唔方面
我住大角咀返港島
急起身行西隧都係快架
就算唔急我行紅隧
我夠知會塞啦
但都唔會想搭巴士地鐵

你要求方唔方便
咁好多時都係地鐵方便既
如果唔係你都唔會聽到有時d藝人趕時間會搭地鐵

不過呢個世界就唔係得方便呢樣野
仲有想野叫空間 叫舒適

我揸車炎炎夏日都可以開到16度 張凳set到自己最舒服個angle
聽住自己鐘意既歌用喇叭聽唔駛用耳機聽
鐘意既可以大聲唱埋

更重要既係
我有得揀
必要時我都可以放棄揸車搭公共交通工具

不過呢d野唔揸過都好難明

因為總會有經濟學智者會話日日搭的士仲平過揸車，又會有時間學者話搭地鐵仲快過搭車

反而社會既高收入人士基本上99.99%都會揸車or有司機，就個個都係佢地口中既on9仔

屯公繁時啲私家車郁唔到
反而巴士有巴士線

一到假日時,揾位泊車真係痴撚哂線

如果無咗啲揸錢七,二手車同cheap車嘅窮撚會方便好多

連登仔會話。我都唔去西環食飯

好撚方便，日日揸車返工
咩地方都揸車，唔會特登唔去旺區

揸個程就方便
搵位泊就食屎啦
總結 搭公共交通>揸車

有車，但唔覺得一定方便左。
自己出車都要睇地點時間先決定

你搭巴士都會塞啦 但你渣車塞都塞得舒服啲
巴士又要同人逼 位又污糟 長途車冇位坐加塞真係死比你睇 企係到chock chock 下 重攰過翻完成日工

食女方便

有車 = 有得選擇揸車定唔揸車
無車 = 無得選擇

公你老母交咩
躝返大陸啦支那仔

無位泊

行西隧真係好撚爽，住葵涌返中環，半個鐘一定返到屋企

睇女需唔需要食女囉
你試下係巴士地鐵扑俾我睇？

你sure淨抄一張

揸車唔係為方便 係提升生活質素

好唔方便

千萬唔好買

一定係無車方便

機場接送
渣車贏哂

香港揸車真係晒氣 揸車返工有位泊咪方便

Weekend同成家人去食飯,去到餐廳門口標位無晒,附近商場排晒長龍
訂咗枱夠鐘攞位,叫晒屋企人落車先,自己on99係車排隊排成半個鐘
泊好車又要等𨋢上返lobby行去餐廳
前前後後都無咗45分鐘
食完飯又要行返去商場拎車,完全無咗揸車方便既意思

依家除咗返工都已經無乜點揸
同外國地方大真係無得比

朝早返工，一條隧道已經 discourage 晒揸車既意欲
一個唔覺意巴士行巴士線都仲快過你
仲未計你攞車泊車時間

如果假日車載屋企人，就真係計一計一年用幾多次喇

成班車撚都唔係答緊方唔方便

方唔方便睇你去邊
有車去邊都方便
去旺區就唔太方便，唔係去問題係因為冇位泊

真呀！！

係咩, 唔覺喎
我不知幾鍾意渣
日日渣, 番工來回都過隧道
塞車聽下歌,睇下女司機不知幾爽

邊區去邊區？邊條隧道？幾點起身？

睇完上面都幾多廢柴
我渣棍波日日塞車過海都係咁
不知幾爽, 未試過恰眼訓
睇下隔離逼滿人巴士少女,OL,人妻
比D人係咁壓著都幾爽

見過有ABC樣囡囡揸mclaren

狗籠紅隧去港島東,番就東隧
你渣得多就知邊段時間咩日子唔塞
去到嘆個早餐就番工, 時間match哂

搭地鐵真係不了
成日比D人推, 踩鞋踭
D人唔睇路玩手機

此其一
有時比D高級車撩皮
都係種樂趣
發夢果陣咪同佢玩下

見到同款車大家並排同樣速度
一齊出隧道都幾正
係車入面大聲屌鳩DC9,貨VAN9
搭地鐵巴士邊有呢D樂趣

有樓有車位 鍾意就渣唔鍾意就的士地鐵
反正養車既錢只係散紙

人生態度

窮遊點渣車
車租+保險+etc pass+入油+停車費
除開都要一萬円日
jr pass7日都最多三萬円

平時香港唔渣嘛
儲埋D錢去到咪做炸彈周圍渣
求其租部AQUA, JAZZ當過下手車癮

連登成日嘈養車貴/渣車方唔方便
講真 買左養左都唔肉赤啦
雖然我未渣到超跑

養車養到要揸uber 幫補係咪好折墮...

渣車遇到的士小巴呢d廢老車霸都影響心情

假日去鬧市都可能會坐下巴士訓教睇風景
但同屋企人朋友出街都幾方便
一上高速就好快去到好遠又無咩點塞車
好過巴士要區區行哂先上到橋
利申住大嶼山

住得遠真係慳好多時間
住市區真係唔建議買車啦

屌又係依d on9 topic
有唔一定要次次揸麻
方唔方便？忽然想同班fd去西環食消夜就去
中午去旺區咪地鐵
我可以話你知，有車而又有夜生活會差好遠
唔講依d,講正經
有次親人零晨係醫院就快唔得
都係有車先見倒最後一面
你個位唔一定即時截倒車
有，你有得選擇，冇，就局食

落機鋪玩下頭d咪算囉

夜晚打完波攰到死 地鐵要成粒鐘幾先返到屋企
我揸車既既話我半粒鐘落車已經係屋企樓下
住緊地鐵上蓋

車屋企人/朋友出去食飯真係爽好多

樓上有巴打講左少少
好多時出街食野，時間地點可以自己調節
親戚朋友有車坐好多時都肯相就
到咁戇鳩好似你咁講既情況，其實會考慮返的士地鐵，一年都係得5次以內
而個重點係，最終都有主動選擇權係自己手lor

連登仔平均月入50K up, 車都買唔起？真係垃圾到呢

係香港，平日渣車同搭車一樣好攞命，,人多車多，除咗星期日朝早同凌晨時份，條馬路先叫舒暢d

係，喺香港揸車未必係最方便
但揸車又點止只有方唔方便咁簡單
仲有舒適同衛生呢
搭地鐵巴士撞正d臭汗臭狐
打「呃次」又唔掩口
講野又大聲又放臭屁
你都咪話唔慘
講一件我親眼見到既事你地知
喺日本地鐵
我見到一個成身皮膚病甩哂皮
精神又有問題既人
坐喺個位度不停咁摵自己d皮
佢落車之後
再下個站就有個毫不知情既乘客
就咁坐落去
之後我就決定唔賣架車了
你真係永遠唔知上手係乜人坐過

當你搭巴士冇位坐仲要塞車

揸車返工真係好爽架

係繁忙時間過西d姐。。。
其他地區一定揸車快，特別來回東西九龍，屯元天，南區

岩岩九點幾將軍澳去荃灣半小時內完成
將隧觀繞彩虹入老龍荃灣路
比著以前冇290 290a，坐車真係耐過去台北

樓主果頭係咪好多公共交通
我住南區要返學唔自己渣車仲可以點返

係香港渣車真係on99!

樓主先其唔好走去出部車呀，拜託🙏🏻

其實有錢買車係市區遊走
相信條友都唔會貪唔貪方便

當你有自己時間 渣住架靚車
其實係等路邊啲人望你
而唔撚係趕時間

溝女方便
其餘情況算罷啦

養車千日。用在一朝

其實揸車真係唔值得傾咁多版

響大部份西方國家
差唔多個個都有車

無咩好傾

老實。而家出街食飯盡量唔揀大商場。而去街鋪

寧願比錢泊車，唔洗on9排隊

港島搭uber/的士仲方便
私家車要講到方便除非你本身有私人司機

多謝大家鼓吹揸車

條路愈黎愈塞真係好爽

根本成個問題係政府起唔夠泊車位

有位泊嘅話其實都幾方便
唔方便咪搭翻公共交通工具囉

係 同埋塞車其中一個原因係唔夠泊車位 重要呢幾年殺左幾個政府停車場

住大西北村屋, 以前覺得冇車都冇咩所謂, 但早兩年搞結婚既野, 就覺得冇車好唔方便
影pre wedding, 想去遠少少入西貢, 又要租車又要拎住一袋二袋等車
結婚前一日, 租左架gogovan周圍拎衫拎物資, 架車仲要遲到
後來分頭行事, 我call uber, o個日落緊雨, 旺角入沙田收我$175, 仲要個司機閪到, 好似驚我整污糟佢架車咁
去改衫, o係d工業區工廠大廈, 的士司機都唔識路, 兜呀兜, 求其附近放低我算
之後拎住兩袋衫, 大熱天時, 成身汗
走既時候又勁難截車, 辛苦到暈
仲有買傢俬, 當買個層架咁啦, 想搭巴士又驚太大唔入得, 入到又怕阻住人
如果call的士/uber, 分分鐘車費仲貴過件貨
仲有好多好多事.......後來老公考左車牌都快快趣趣買車
而家實在舒服好多

話有車唔方便既肯定未試過大熱天時/落大雨勁狼狽又截唔到的士
香港揸車真係得泊位唔方便
有時星期六日去商場食飯都係搭車算, 完全係有錢都冇位泊
上星期六去荃灣愉景新城, 等停車場條隧排到出馬路, 成40~50架車等緊, 真心覺得痴撚線

老老實實，主動權唔一定車主話曬事 。
要車四大長老，尤其是行動唔方便既話你繁忙時間旺區都要去。
好既係四大長老都明白，所以出去食飯都會揀過，係有時要就埋其他親戚，尤其是有部份高輩分就真係硬食。

岩 大家唔好開車 坐巴士好過

淨係落大雨果時望住條街d人濕晒又狼狽，已經值回票價

搵唔到位泊
咪隔一個區搭下地鐵站轉過去
總好過搭成十幾廿個站
不過連登仔實話戇居

星期六日去荃灣既商場係唔會有位泊車

搵地鐵鄰近站泊
再搭去荃灣站

西鐵站隔離有停車場
再唔係就如心廣場

愉景新城apm megabox荷里活
好心假日L唔好為小小優惠走去塞啦

你老公渣車泊車 你梗係覺得舒服方便啦

佢都覺得方便, 先成日揸啫
同埋我出年都考牌, 咪輪流揸囉

仲要加埋你地日日吹摸揸車有幾爽

吹奏

政府冇諗過 直情拆哂
諗著焗你班友仔賣車
點知個個放係街
搞到條街仲塞

咩一年都係5次以內呀，你都九唔搭八
同埋我講既係屋企人，即係老婆小朋友同老人家唔係”親戚朋友”

拖住一家大細咁麻煩 一係就早啲唔好食飯時間先去 一係就唔好去

星期6日邊度都多人啦
比我打死都唔搭狗鐵巴士

有次星期六入下白泥比想像中小人

渣車去體育館練波係方便
體育館有得泊更方便

唔方便 極唔方便 超級唔方便
千其唔好揸 實後悔

方便凌晨去日宵夜同遊車河同車啲狗
日頭我都搭車
利申住大西北嘅村

其實都諗左好耐好耐, 落樓就已經係地鐵站
返工放工都係1個鐘車
方便都叫方便既, 不過有心癮想買返部車

考慮過要養車, 買返黎, 油錢保險都唔係乜野大問題
不過真係覺得車位係出事地方, 屋企附近下面個車場一黎排幾年都未必到自己,
二黎一個月都差不多4k車場費
如果係平日返工放工都係個條路, 時間上真係會慳左, 由1個鐘可以縮到20分鐘內到
不過問題又黎啦, 公司個面d車場又係成20蚊個鐘, 泊夠9個幾10個鐘又2舊水啦, 即係每日返工放工加加埋埋8k, 仲未計星期6日會有機會出街

心理上真係想要, 不過真係覺得香港區要車真係會塞到仆街
以前試過有d日子出入跑馬地時, 由墳場條路出返銅鑼灣都可以塞成3個字,
相反叮叮就一野出左去啦

如果有日會搬去大西北既話我諗買車會好好多, 至少泊位易d同洗費都冇咁大

仲要殺完唔重置
之後同你講，你買車就要考慮車位
其實本身就有車位既，只不過係你拆咗人地個車位

有個fd都住yoho上面，有錢仔黎都問過佢點解唔買車，佢都話落到樓下就入西鐵，出到尖沙咀半個鐘
同埋佢下下都call uber
或者可能係佢唔鐘意揸車
始終實有人鐘意聽住歌望風景搭車
揸車要專注路面
發三秒夢都可能炒車

方便既極致係有司機

有司機咪係囉，有司機去邊都方便添

窮撚眼紅

8k泊車誇張左D
多數揀日泊,當你120蚊日泊
番24日=2.9k

渣車出街係快係方便，又有私人空間，無時間限制，凌晨去邊都得
但是渣車好傷神，而且係方便呀，但係到能左目的地又要煩揾位泊，好啦有商場free 幾粒鐘又要計能住幾時拎車，食餐飯睇場戲就住就住冇能哂瘾
養車等同荷包放血就费能事講啦，一渣車就預能左
都係依賴交通工具爽D 凌晨想去山卡啦咪call uber, dc9

不過又咁講，你叫完uber之類都未必真係方便，有車真主要為食女，唔係為其他野。

有條女話想試車震咩？冇車冇得搞
夜晚上飛鵝山咩？唔通uber上完山再uber返落山咩？

不過真心覺得依個時代都係難買樓，當係買車俾自己開心吓囉

有車溝女易好多

Call uber車震可以叫司機拍片
清唔係唔識呀

有幾傷神 習慣成自然
Free幾粒鐘都晍夠？你好窮咩
Call Uber 上大山入西貢大清水？

Btw 费你老母

屌你老母好彩琴日有揸車返工咋 收工嗰時啲雨大撚到 風又大 見到等巴士啲人都覺得佢地慘

大把人無車牌無車9up
揸部車都話傷神 好似日日落場咁

好大壓力就真 慢少少都呠你

你有冇車

星期六日想係元朗食個飯都搵唔到位泊車

大半連登毒撚都買唔起車啦 洗咩擔心

除左CUT線要留神D之外 都係HEA住渣喎 傷咩神

新界算易搵位

番放工即刻跳上車走人不知幾爽

新界撚真係要車 同埋泊車普遍平好多 特別北區

根本大部分時間個腦都係autopilot

一般都唔渣，泊車貴過我坐的士

住新界返薄扶林
仲要有時去大西北
冇車自殺好過

車.....係用尼溝女既

市區分分鐘地鐵仲快，不過要迫，又要出汗，自己揸車可以唱下歌，大大聲講電話，自由好多

泊車係死症，我多數冇場泊，迫於無奈都係泊街就算

車對我黎講係Entertainment

我渣住部車鍾意去邊就去邊,唔駛諗坐車方唔方便

特別湊住BB , 無車真係唔掂

去荃灣 旺角 銅鑼灣坐車/的士最好。其他自己車點都方便D

去買嘢戰利品放上車
然後同囡囡去食嘢睇戲爆房送埋翻屋企

呢個時候無車果啲等緊N巴、U巴、黑的

渣車去九龍塘爆房係享受

唔好再吹奏啦屌

好啦

揸車真係好L貴
牌費保險油費零件保養泊車牛肉乾樣樣都係錢
肉赤到呢

路上又多廢毛盲毛揩到佢真係玩撚猿

想去邊就去邊仲唔方便？

除左去mk, tst, cwb

渣車一般係方便好多

你估係香港 的士好易call?

繁忙時間 落雨 星期五收工 你估咁易call 的士？

條街塞 的士咪一樣塞

更加唔好講私人空間 私隱呢d

有的士佬係度 同朋友講句野都唔方便

利申：假日車主 返工MTR

走個時隨時call 一粒鐘都無車接你order

講真，唔方便，泊位最煩，商場有免費就排長龍，一係好貴，有啲位又難泊
去旺區都係搭地鐵仲好

係叫多個選擇，玩完返屋企快啲
香港dc9又仆街，唔想幫襯

呢幾日落狗屎
成班搭巴士地鐵
隔離條死毒肥閪濕笠笠咁
又逼又多人

冇司機嘅話真係冇乜意義
諗起放假出街要排隊泊車已經唔多想揸

屋企兩架車，但全家人寧願搭地鐵，免得過都唔揸車

渣車, 返夜班係好爽

而家夏天一係熱到仆街 一係落大雨
係車入面涼住冷氣, 唔駛濕立立等巴士地鐵同人逼
呢啲唔算方便, 不過舒適好多

揸左 6年車
而家無車基本上唔會出街
家住大西北, 就算過海都係揸車
返放工不知幾爽, 一來一回慳夾埋1個鐘
出街又唔洗坐巴士, 唔洗同D阿叔迫
又唔洗睇人面色, 鐘意點就點
時間又好控制, 遲遲一先出門口

放假同隻狗去郊外行下, 同屋企人去川龍飲下茶,
約班FD去郊野公園BBQ, 夜晚想食宵夜就揸出九龍食
有時車屋企人計仲平過坐巴士

方唔方便真係睇下你點用部車
我有車 4個鐘內同女女去4、5個地方, 誇幾區喎
無車坐巴士都坐到傻仔咁

巴打住市區？

新界市區, mtr上蓋，日日見住成班人衝去搭地鐵
見到啲人話咩住千萬樓仲搭公共交通工具真係笑死

我泊車從來都唔會計，有時趕時間連泊車優惠都唔做